到底有冇方法可以逼到何來同動保人士同返元朗餐廳老闆道歉？

係facebook見到

動保fb group已轉private
何來係公佈食環化驗結果後曾開live,但已del叫佢道歉既comment

岩岩上wiki睇原來條友個底花到仆街
拎綜援但係個女讀國際學校
即係無業遊民？
唔想就咁放過啲人渣 希望巴絲打一齊幫手

我會keep住push 同post相關既野 希望各位都幫幫手 見到叔叔喊哂口咁 好唔忍心

難

仆街條八婆比人洗板都當無野繼續玩Facebook 屌 可以點再將行動升級

傳說係熱狗？

依舊死撐 屈餐廳以羊作掩飾賣狗肉為實。

邊個先係becky mok呢

左上

好想見到佢地還返公道俾元朗賣羊老闆
謠言係佢地傳起 依家錯到應一應 但照樣若無其事
佢地好應該為佢地講過既野負責任

一定係孟加拉效應

我唔係好明
而家食環署都公佈左係羊啦
仲講咩掛羊頭賣狗肉?

如果真係錯左就要認同更正
唔係動保納粹丫嘛

佢地話:呢d一切都係夾埋係陰謀

佢地係死撐?
定真心難求?

兩個都有既 唔係點叫戇尻動物撚
由開頭食環報告話係羊唔係狗 班動保撚無道過歉 公道都無俾返個老闆
乜認句錯好難咩

d動物義工係唔係大部份都係呢d人黎

support

Push

應該真係幾難, 好無face架嘛

我覺得要推